開心速遞(330)

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1225！【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

Max只係改左人設姐
早期踢垃圾桶個陣都好唔討好

其實鐵ma襯好多

我都係prefer鐵re

而家其實Rebecca鍾意鐵面陳，鐵面陳疑似鍾意Mia，Mia鍾意威仔
問題就出在Rebecca其實無人鍾意過，而威仔亦都無鍾意過任何人 (暫時睇唔出威仔真心鍾意Mia)
老實講我覺得Mia由始至終當鐵面陳水泡，鐵Ma的話Rebecca和鐵面陳好慘，Mia得唔到威仔亦都唔會好過，三輸...

這邊貼多次
硬係覺得蘇姐遲啲仲會再出現
以TBB套路蘇姐就算要走都會同Mia道別
唔會今日這場戲就last scene

究竟幾時先唔駛見到肥婆Helen

今集片尾曲幾好聽，有無人知咩名

Re鐵馬大龍生呢段4角關係比我預期中寫得好睇好多。蘇姐果幾集真係有d悶有d格格不入，佢ge出現最大作用就係直接激發左呢段4角關係。
今集之後，鐵面陳應該會更了解更中意Ma姐，之前鐵面陳對佢或者都係感激之情大於愛意，但今集之後就會欣賞埋Ma姐ge誠實同善良。而Ma姐係一嚐4太宿願之後應該會明白自己永遠唔可以係大龍生ge 最後一個，知道自己過去有幾傻，亦會更感激鐵面陳對佢ge保護。依家發展到咁，Rebecca同大龍生果邊都唔知會點拆，希望編劇有好橋拆掂佢la

蘇姐收皮未好煩膠啊
連Mia都唔覆你msg就收皮啦

我諗你搞唔清楚，阿龔只係對阿水好，當阿龔意識到事業係佢嘅第一之後，佢無強求過要同阿水一齊，無論係龔燁的 no. 1 定 白色情人節，阿龔都係放棄一齊嗰個，阿龔係確保阿水唔介意佢事業排先過愛情先決定一齊
不如你重睇一次成條龔水線

我都認同上面有位巴打講你將角色刻版化，理所當然覺得一個角色遇到咩事就得一種反應
但人係有私人情感，就算同一個人遇同一件事，只要對象唔同做出嘅選擇都會唔一樣

似乎真係搞唔清楚...成日以為no1係因為心結嘅問題先放棄,雖然覺得賤精諗多咗啲,心結解咗之後唔敢再主動向阿水表白係因為之前講咗阿水唔係no1嘅問題而唔係佢事業行先嘅問題...

定係編劇想佢哋得到最愛之後先放手
ma姐同大龍生一齊之後發現都係好難做到四太
始終威仔身邊後生靚女不斷來
始終係一直冇腳嘅雀仔 其實係咁做佢身邊啲女人好攰

鐵面陳雖然一時感動接受rebecca 但其實仍然鍾意ma姐 所以之後可能仍然想同ma姐一齊
鐵re鋪咗咁耐咪一齊試下囉 寫曬諗到嘅嘢咪散囉
今集依家虐虐哋之後可能仲會繼續
鐵面陳可能繼續道德淪亡 一方面同rebecca一齊跟住繼續關心ma姐

大龍生易搞好多 又鍾意新女就會厭咗ma姐
到時ma姐唔要威仔可能講就得
但如果鐵ma一齊提前俾rebecca戳爆
rebeecca可能散咗之後會怨婦mode做啲小學雞野搞鐵ma

rebecca同鐵面陳上過床未
話是話鐵面陳自己ig都share咗鐵ma

如果鐵Ma ge事過早爆煲就一定死硬，威仔點會忍到有人疑似想比帽佢戴， Rebecca 都實會叫班姊妹杯葛Ma姐 鐵馬要一齊就一定要拆咗彈先。

同情一定會同情Rebecca果邊
Mia明知做四太難過登天都要鐘個頭埋去，之前威仔唔理佢就搵鐵面陳做水泡，唔多唔少欺騙左鐵面陳感情，難聽啲講都係有少少犯賤
好喇而家四太夢佢就圓左喇，咁無理由遲啲當威仔有新女友而飛Mia的時候就比返鐵面陳佢
有威仔就威仔，無威仔就有鐵面陳做後備水泡，咁Mia咪好so?

好似話過rebecca買埋糖水上去鐵面陳屋企都被拒之門外

譚道德弟子理論上要守身如玉ge
雖然譚道德本人自己都係講一套做一套

Ma姐只係生日嗰次將鐵面同威仔比較然後動搖一下，但唔似真係去到好鐘意嗰隻大龍生就算俾名份佢做四太又如何？之後都可以繼續溝女或者冊封五六七八太，而家睇下幾時寫佢死心囉
個人喜歡鐵Re多啲，痴女對木獨男

鐵巡邏時會唔會掛住ma姐

肉體又得唔到，精神又滿足唔到，得女朋友呢個虛名

阿清

曹總好慘

娶完Anita（大房）變返蠢又搵阿清（二房）

始終鐵面陳暫時對Rebecca 都只係得感激，仲未有咩愛意。

持續咁落去鐵面陳可能俾帽rebecca戴
佢抑制唔到對mia嘅愛

俾威仔戴仲大鑊la

照計ma姐之後唔同威仔一齊,鐵面陳就算飛咗Rebecca,如果繼續响接龍都應該都唔敢咁快食住上,咁起碼套劇完先有機...

唔洗到就嚟完ge, 就算你話要過陣冷河，都係過幾十集，至多都係比夠一百集就ok la，但以目前情況，開心速遞至少可以玩多二三百集，肯定會過千 2019年入面，開心速遞至少有廿幾個禮拜係收視冠軍，有咁多植入式廣告，又可以起用大量人工較低ge綠葉/新人演員降低成本。高層直情放埋套劇係2020年巡禮度，之後肯定會再加集數la。始終一轉新劇就算係用返原班人馬都肯定會流失一大班觀眾。班高層再膠都唔伯放棄開心速遞呢套長做長有ge最後皇牌，最多只會愈做愈差

我敢擔保佢變七日之後好快玩爛

正常幾多集都拆唔掂,老細條舊菜喎...不過編劇可能會夠膽死寫到威仔一啲都唔介意,仲搭晒鐵面陳膊頭話佢真識食...

開心速遞入面ge世界d Ex ge關係同普通人一樣, 就好似從來無拍過拖咁 例如Max水, 凌Bon, Ivan Anita。Helen 見到KC同Icy一齊都完全無野, 仲笑得好開心。

冇乜對手嘅情況下連個台都玩得爛,大台又點會令人失望...

係喎,呢啲關係都係集集清,做果個唔會尷尬,係睇果個先覺得老尷

大家係咪都覺得900之後會再繼續加？

會過千集架啦
如果持續好收市 再會加集數
個故事有排可以講落去

安仔出黎社會做野
龔水結婚生仔
蓮輝結婚

唔知下年聖誕仲有無開心速遞睇
如果劇組內部明知繼續加到過千就慢慢鋪多啲有potential的線啦
Eg大學squad畢業出嚟好多新嘢可以講
我懷疑之前夾硬塞TT比3E就係因為驚720會完而到時3E又無cp
結果搞出七百幾集以來其中一個最大的fail

唔加集啲廣告冇咗點算...

2020之後個個禮拜7集, 希望編劇加多d新人, 或者將d一直潛伏緊ge人物出場la, 例如三公子阿Joe, 00大哥, 娟姐果d。一來開多d新線, 二來減輕班主角ge workload.

幕前果班啲workload都仲有得諗計俾冇咁多戲份嘅頂下,後面果班先大鑊...

所以已經請左新編劇/搵返舊人返來
希望keep到質素

舊人係咪套劇唔係好掂果時果班...

有某啲cp編劇都算有兜嘅
例如綠水講過Max原本放唔低阿水，不過最後見到阿水過左大房到先死心，之後再沉Jenny。本來阿水過左大房Max應該有敵意先啱，不過綠水分手之後Max智商斷崖式下滑所以Max見到阿水無嘢都正常
凌Bon就好似無兜到，不過朱凌凌大戰譚育英之後Bonnie好似都少直接和朱凌對手戲
至於Ivan就其實無問題，Anita果陣玩9 Ivan所以佢自己唔會尷尬，Ivan就毒撚加之後有欣欣過左陣冷河所以都無乜事

之前好似有個剩係寫過頭100集的舊編劇翻左來

其實凌凌果時同bonnie講咗唔係淨係得佢一個鍾意安仔果度好明顯已經解決咗個問題

凌凌究竟係咪暗戀安仔 係愛回家最大既一個謎

如果鐵Ma真係要一齊
可唔可以寫Rebecca嬲到癲咗，為咗搞走Ma姐，跣走埋Helen，坐咗人事部阿頭位
但之後搞咗好多鑊出嚟，俾大龍生燉返落去，愛情事業兩失意吓，用咗低能方法自殺但失敗，識到阿醫生
而Helen因為對接龍心灰意冷，從此Bye bye
但其實我支持鐵Re

btw, 加集可唔可以寫埋大家姐入大學第三個願望

又係Helen

罷睇
大家一齊唔好睇
冇廣告落，自然寫少d佢

#740 零 Post 零討論

要團結
順手可以顯示畀劇組睇網民嘅影響力
唔好整咁多突兀廣告

幾百集前應該係有鍾意
而家同凌bon 一樣被黑歷史咗

呢集罷睇

但想睇下波菜蓮真面目

爭氣啦
幾多日接住落黎幾多年冇電視睇

動仁的冬至
蕭國華編劇

係醫院咁嘈

衰八卦

阿叔好煩

Linna 姐姐

豹哥配豹紋

好嘈

又巨記廣告置入

成集都好嘈

戇鳩

阿叔今日個人設係咪有問題

咁大聲做乜，因住爆血管

冬至放縱D

呢個唔係周芷若嚟咩

劇組係咪諗住俾仁哥主線試到得為止先肯收手...

又玩全世界放飛機劇情

3E個look好可愛

玩死人？

黑色喜劇？

出面有人開po屌豹哥

熱血搞嘢

好核突

呢啲唔叫流血叫噴血

劇情好廢

屌耳屎都有

好老土...

幫佢了耳屎 笑死

就快聖誕節 接龍係咪又會派特權卡？

林伯

CLS

雙生弟弟

今日冬至咩？

做乜鳩 垃圾劇情

結尾好膠

星期日

好撚爛

豹哥啲戲鳩得黎 有時都幾好笑

擺係8點fit哂

咁撚突然望鏡頭嘅

編劇係咪罷工？

岩岩返屋企趕得切見到三姨隻淫腳

垃圾清真係走？

廢老根臨尾鳩叫一下

有無fc

屌今集好bbq

好記住

等你fc

其實好耐之前仁哥果啲核突鳩叫主線已經證實咗係唔work㗎啦,停咗一排估唔到又嚟玩過...

唔講都唔記得左3T果陣3E學識左整菠蘿包

結尾ok，前半集阿叔嘈到冇心機睇

教個護士影相和孖生兄弟其實算好笑
全家推嚟推去無人去都ok
係前半真係太鳩
阿叔不如都係做返熊家過場算啦
熊家主線寧願睇三姊妹
幾時先有姊妹線

阿叔真係好乞人憎
講埋啲冇用爛gag以為自己好好笑
成日點屋企人做野以為自己大曬

之前講買樓嗰集幾好啊 見好就收啦
睇完今集更加憎佢

今年係大學線同熊家
講真覺得739同boxing day冇咩關係

3t對於觀眾來講係咪淨翻菠蘿包

同農作物、仁菲、蘇姐並列開心速遞四大Fail

之前我都覺得蘇姐果幾集好失敗，但係果幾集入面就大大激化左Re鐵馬威仔呢段4角戀，以一個客串過客角色來講都算係出得有價值ge.

係咪得我覺得一開頭寫蘇姐唔係想激發鐵Re威馬四角？
只係蘇姐線反應太差要止血，編劇咁啱想到昨日咁樣可以完左條線順手帶起埋這個四角

查生同金城武其實都Fail咗不過已經算小事

唔講都唔記得凌圓 這條線都係
查生計埋落仁菲到啦
金城武我覺得唔算fail?

計落心如同池子孝都係fail啦

孝如唔算啦，起碼初期唔差
上述嗰d係由頭差到尾

咁心如同佐治又算唔算...

唔算印象中連登一直都幾接受
ff夠cls有娛樂效果
係有d人反感扮gay抽水？

美國小姐

池子孝初初追心如响天橋度示愛都算係ok嘅,但係一齊果度就好乸求其,再之後其實主要係池子孝同淫根玩晒,整體拍得好就淨係得分手個嘢池子孝篤住魚蛋/燒賣睇人表現同攬住淫根喊果下...

孝心醫院一齊果到真係唔掂 太hea太唔合理
一齊左之後除左有一集講3E和池子孝打邊爐幾sweet之外大部分都係講tree根和池富
高峰位係分手果下
分手果集就堅係拍得高質
Overall拉勻來講孝心線一般但未算fail

3G就更加唔係fail啦
而家仲有好多人期待緊翻兜3G㗎

最令人有印象同拍得好嘅都冇心如份,其實都fail fail 地...

阿清去唔到今日丫鬟大聯盟宣傳活動

離開大台似係真

講到口臭3E係寫得最差的主角
做到7百幾集3E竟然係不進則退，而家得返熊家過場，僅有主線都係得熊家主線
編劇無理由見唔到個問題，但從來無想過改

00

啱啱冇耐先下咗海咋喎,仲想點改...

下海記都係只係熊家線
講緊問題就係3E作為主角讀書、工作、感情一片空白
CP線而家無係好事
但讀書做嘢點解可以完全無嘢寫？
讀島大但島大線無份都算，開左補習社但而家又唔寫補習社係咩事？
真係永遠就淨係跟住熊家過場/久唔久低質熊家主線(726)?
3E最後又要有cp線，而家乜都無何來基礎寫感情？
臨大結局又求其塞個人比佢變3T 2.0?

大學線基本上都係得之前嘅四子/加大家姐係好睇,女仔果面根本就完敗咗,冇咗傻強之後條線都好辛苦咁加番佐治同池子孝先好睇番果少少,近期先有番啲啲noise嘅女仔劇情就只係得李莫仇,唔通又俾心如玩番啲咩俾人杯/意外地大受歡迎,又或者讀到識飛但係又攞唔到獎學金/响教授門口等果啲無聊嘢咩...
補習社之前咪响池子孝補習度/佐治抽水度講過囉,咁表現好算係跑得出係邊個先,咪又係得佐治同池子孝,作為partner之一嘅心如根本就冇乜表現,除非又整條讀唔成書嘅友仔俾心如一個教到變狀元,又或者心如救番就執笠嘅補習社,但係講出嚟就己經好鬼悶...
其實响熊家嚟講心如就同仁哥一樣咁安排就算啦,有時啲嘢真係冇得格硬嚟...

寫安仔入左保安工會後，佢嘅打工理念深受認同，被提名會長，hea贏曾經係特種警犬的現任會長鐵面陳
再出選區議會，挑戰有列堤頓道皇帝之稱的街坊會主席Kai叔

都話安排3個女仔住埋一齊，等terry排一場金.瓶.梅

3E選美情節

終於係TBB俾人扮

神預言啫之前都好似試過

仲有一樣
佢又係讀緊博士
3E又係讀緊博士

似乎係相反喎

博士好似堅返黎
不過林尾香呢排簽咗親生女 劇組唔會俾佢返黎掛

邊度睇？

Source?

正如大小姐已經養佢唔起

如果Mandy真係會返
阿清真係走
係咪即係變返大小姐Mandy

無人fc過阿清走

大小姐响間bar都冇需要到垃圾清,就算係Mandy都冇乜分別...

睇個勢大小姐好快會返接龍

其實反而垃圾清有錢可能幫到大小姐

呢個諗起太監

間賣衫舖仔咪已經算係幫緊

唔係
例如話垃圾清借錢比大小姐翻身之類
或者唔借錢講話垃圾清屋企人脈幫到大小姐

其實垃圾清同大小姐嘅關係未去到呢啲地步喎,等同咗Terry一齊先再算啦

就係等Terry同阿清正式一齊先
希望阿清唔好走
好期待這條cp線
同埋如果Terry醒返啲會好啲

如果要快除非威仔中咗風啦...

拍得好地地似係流料多...

我估除夕蓮輝求婚之後就會大概知道
威仔應該又會同Kai叔初戀cafe談心

威仔知道可能激到入廠大修

Terry和Max爭
老婆兩個都係有錢女
兩個而家都變左差唔多智商

邊個爭就未必知,但係威仔入咗廠大修起碼冚家都會返齊晒...

解鎖Joe

中咗風提早諗遺囑
加速爭產線

但係龍家解決咗呢樣嘢之後應該冇乜嘢可以玩

爭完一輪又係大團圓結局
錢財身外物 屋企人最重要
始終家裡最溫暖~

啤酒妹Mandy

如果可以咁垃圾清都可以做啤酒妹啦,係咁俾人調戲等Terry救下佢

Mandy啤酒妹
垃圾清啤酒妹

威仔用VR經歷自己死後的14,000,605種可能性，終於下決定。
果集播其中7種可能性。

你唔可以咁㗎 飲完就要俾錢 我淨係賣酒㗎咋
冇義務陪你飲㗎

照計一日未知大概幾時完,劇組會繼續拖下先

跟住嘟起個咀

你想點啊
Terry~Terry~你係邊啊

同埋碌大雙眼

等睇...劇組mon post果班真係夠膽會用你呢招

咁Mandy做拳手啦，阿清實學唔識點猜

可能阿清這個時候會爆seed
上次佢好似都踢左馬榮一下勁

生花柳死
飲三太中藥毒死
飲二太寫毛筆的墨水死
被全家煩死
鬥地主贏大陳開心死
仲有無

馬美娜上風

俾大小姐繼承先係接龍唔會執笠同龍家唔會破產嘅唯一選擇,再唔夠就搭單食埋大陳啲生意...

當阿清家底同Jenny打和，或者Jenny勁啲
但大小姐才能屌打Max
大小姐仲有Terry加分

如果要拳手阿水而家己經做咗半個咁滯...

譚道德
聖人無常心，以百姓心為心。善者吾善之；不善者吾亦善之；德善。信者吾信之；不信者吾亦信之；德信。

熊家
上善若水，水善利萬物而不爭，處為人之所惡，故幾於道。居善地，心善淵，與善仁，言善信，正善治，事善能，動善時。夫唯不爭，故無尤。

二太應該係睇多次佢跳舞嚇死
同埋terry/max爭啲又敗咗佢副身家激死

食Kai叔暗黑料理中毒死

俾新女朋友殺死
恐怖情人

佢好似講緊威仔死咗之後啲嘢喎,唔係威仔點樣死法...

頂你孖生細佬

大陳肯定又玩野

推算出Philip仔大個左係商業奇才
二房繼承左接龍，打壓大小姐，Philip仔復仇......
大小姐返來繼承接龍，大小姐同輝輝生多個細佬，Philip仔早期輔助細佬，但係最終......

Philip仔先係套劇嘅最終大佬

但阿清同大小姐關係冇密切到會去酒吧幫佢

正路就係嘅,不過大小姐呃阿清落搭照計易過呃阿水...

1. 教terry氹阿清下海
2. 大小姐起阿清間舗做野，同阿清計工時，計到自己一個月應該只係做2個鐘，而家嚴重超時，阿清要落返酒吧做野補償

大小姐未折墮到氹人做啤酒妹啊嘛
而且阿輝話佢嗰間正氣清bar黎
點會搵妹仔賣酒

求其話同Terry一齊拍戲要做啤酒妹所以落bar體驗下咪得...又或者睇咗套係講啤酒妹嘅劇好鬼鍾意想試下又得...

好似曾經有設定，林家後人世世代代都要做龍家奴隸，當時博士拆掂未

除非阿清排戲體驗一兩日唔係都好難想像
或者搵大學生做pt？請另一個大學生做pt咁安仔就唔使出咁多

你唔係以為編劇仲會記得...

好似又係關曼得拉效應事
因為啲人見mandy成日要對大小姐俯首稱臣所以接龍啲人咁傳 傳下傳下就當真

係 曼德拉效應果集
所以這個唔係設定

Philip真係奇才
捉人把柄控制人睇爸爸做一次就識照做
仲有以前小蓮教佢放貴利 都係一教就識

所以威仔唔單止要俾大小姐返接龍，仲要當philip仔親外孫咁教導

希望大家都會用不推文回覆

請問點大灣區點反骨呢？
果段時間忙冇咩留意

岩呀唔睇唔討論

以為開心速遞唔會加集就申請離組拍正劇,
到加咗集就R劇組話想番嚟,
又喺ig放哂風同fans講會番去,
話我陰謀論都好啦 咁樣利用觀眾實在抵屌
最初有義士走咗嗰陣佢仲出post宣傳佢嘅大灣區節目

其實諗諗吓用反骨嚟形容好似唔太啱,
始終有更好嘅發展要離組唔係錯,
我唔gur嘅只係佢用啲咁嘅方法R入番組

大灣區Mandy不了

啱吖
而家咁樣簽完親生約話返就返？
況且套劇而家又唔係好需要林美香這個角色返來
單純由套劇去睇嘅話傻強先係第一個應該返來的人
大學線無左傻強真係失色左和少左嘢寫
好掛住以前四個電影學會

當親外孫有難度啦
大小姐話晒流住龍家血
只係因為唔係男人 大龍生都冇諗過比大小姐繼承
更何況philip仔係毫無血緣關係嘅外姓人
大龍生眼中交比外姓人繼承接龍同破產執笠應該冇分別

自己個仔幾廢都好都要交俾佢 因為佢係唯一繼承人 有人輔助佢就得 如果係930應該俾人夾計賣咗間公司

唔係要佢繼承
係俾佢龍家最溫暖的感覺
佢就會甘心輔助舅父或者未來出現嘅細佬

其實Terry都唔係無得爭
可能最後Terry繼承接龍，Max去執掌地雷

簽親生女應該係拍正劇啦 mandy當初都係諗住拍正劇走 俾佢揀應該正劇好過sit com
除非佢自己真係好想拍sit com
況且劇組話寫唔到就寫唔到咪得囉

終極反cup
但Jenny好似有阿哥唔係咩

有講過Jenny有阿哥？
唔係好記得
我以為Jenny係獨生女

好似有 唔係好記得

細佬未又係外姓人
joe未出場之前都唔會打philip仔主意啦

以我睇多年tvb古裝片經驗話我知
通常啲皇帝夢到個細路將來推翻朝政
只會趕盡殺絕先下手為強
唔會話感動個細路效忠朝廷咁膠

簽親生未必一定拍正劇嘅
3E和安仔親生都係一路拍sitcom
拍sitcom穩定準時
開心速遞而家又完勝大部分8半9半正劇
分分鐘大把人想入劇組添

可能雷公無威仔咁迂腐
或者雷公個仔仲廢過Max

3e同安仔一個係落選港姐 一個訓練班出身啫
對訓練班來講做sitcom其實係最好出路
比起同屆fyy嗰啲3e淨係有的拍sitcom咋
啊蟹好似話已經開足7日廠 之後可能要拍埋凌晨

威威相信譚道德

想搵錢sitcom夠穩定
但講真sitcom上唔到位
後生嘅真係要出去闖一闖

sitcom係肯定你有工開 但唔一定有獎
同埋容易角色定型

咁我又唔介意佢返黎既
我諗佢o個陣唔係親生女有咩offer都會接
睇返佢d戲番位都唔高,反而同樣拍正劇既博士多數都男三男四
不過就算返黎最受歡迎cp都輪唔到博香,我諗而家前五都唔入

龔水、蓮輝、潮善、綠帽、Kcy、Terry阿清...
不過又咁講
博香好似係第一對彈起的開心速遞cp
只可以話而家太多好睇又高質的cp蓋過曬博香

威仔睇vr見到其中一個結局應該係Terry同垃圾清搞到接龍變咗善堂/淨係賣自己鍾意嘅嘢

如果真係返嚟似乎佢同大小姐嘅劇情會吸引過同博士多多聲...

係，已經過左最好睇嗰段，之後最多都係結婚或做下其他cp主線既輔助

而家的大小姐都唔係佢去做英國果陣個大小姐啦
蓮香線都無乜嘢好寫
唔通去好爸bar做咩
姊妹而家已經又有五美團唔需要佢

唔行呢邊可以行第二邊,Mandy返嚟大小姐反而可以試下唔使屈响間bar,有個免費秘書梗係開間公司仔博下
都唔响接龍做仲要咩鬼五美...

Mandy做過洗碗

保乜7密，爆盡佢啦！

水泥

人蠢無藥醫

水泥
H2O2啲friend

比水黎 比水泥

越幫越忙咁

群姐

伊沙貝拉

見撚到Anita就想打j

水水套衫好正

神算軒

黃梓軒?!

王梓軒

一日三百蚊，一個月九千蚊

一個月九萬蚊想申請公屋

一個月9萬抽水

靚保

靚寶

鑽穿靚樣相

嚇撚死鑽穿牆
好撚好笑

阿清不出，誰與爭鋒？

對腳正到傻

屌，仲諗住阿清會走光

起碼冇鑽穿隻手指...

阿清好撚正

人頭豬對腳

其實Terry同垃圾清第時真係可以繼承接龍,啲劇情應該會好鬼死正

阿蟹著住條格仔裙勁想屌

認真，鑽穿牆唔係一件好笑的事

對腳真係CLS

對波浪到呢

過馬路

阿婆好慘

阿清唔好走啦

對腳

應承我 以後唔好再幫人啦

等gif

應承我 抽鳩cctai啲軍師水

一齊做

對淫閪腳

幫人唔係問題 唔知自己蠢先係最大問題

搵埋金城安，呢支義工隊就無敵

terry清，破壞力

兩個一齊出馬 受惠者一定死哂

馬尾垃圾清好靚

睇嚟佢兩個去大陳果邊應該都會搞到大陳好麻煩

剪髮變

呢集高質，笑到仆街

好癲

破壞者聯盟

提早體驗過身感覺

提早體驗過世感覺

安仔勁D?

提早體驗

超正

殺人咩

佢走咩

terry清條線幾好睇, 阿清真係好正

咁矮但對腳幾長咁

物以類聚

垃圾清好正,點先識到佢

呢兩個真係天生一對
破壞能力簡直世界級

學地獄黑仔王 做燈

嗰件牙清個樣好假
下巴又尖
一定整過

未FC

比例夠好

孝子鞠躬

警訊騙案重演

真係有威仔張車頭相

咁仆街

未亡人阿清

安仔淨係對兩個外父先有殺傷力

上次跣廢老根 今次跣terry

叫自己老豆捐夠一千個都得喇

對腳真係不得了

真係on9到震

好正 條女

超蠢2人組

觀眾都

*2046

笑死

傻人有傻福

燒酒店

做乜鳩

清b真係好可愛
想同佢性交轉運

負負得正

但係好正

班編劇隊左d咩

terry係咁fing佢頭長髮

成間酒店都燒埋

今次真係超越金城安

無整過,原廠

初心

真係cls個相架跌得咁準啊話

On9 terry 都食到對腳咁正既女

成鳩日講澳門做乜撚嘢

對腳真係好正

呀清對眼就跌出黎啦

有錢

仲要性格(智力)相近

如果terry清結婚生仔 個仔唔知有幾多歲命

屌你老母又澳門

條女終於除眼鏡

幾時加埋金城安

阿清對腳

下集靈感係咪陳冠希

我 00 無論係點都最靚仔

搵工人照顧咪得，有錢人邊度洗自己親自照顧個仔

你想你冇衫著定D小朋友冇衫著

可能係超級天才或者畀龍咁威接走咗

阿清表情都係咁chok
其實mandy走咗之後都幾百集
點解好似完全冇進步過

試下應該幾正

好彩嘅一出世就俾人拐走，未必有事

今集又係回歸的舊編劇寫
寫得好好

邊位？

梁志賢

阿清和Terry兩個真係襯到傻
兩個都傻下傻下
阿清唔好走啦
好期待Terry清這對cp

已經catch 返啲cls 精神

唔知Terry 想要個聰明但無情ge 仔（好似黑Terry咁），定係要一個善良但愚蠢ge仔。

雖然兩個啲戲都仲係未得,但係起碼兩個啲對手戲冇乜好明顯嘅老尷位,今集算幾好,加油

今集高質,
睇嚟前期編劇回歸都拿捏到cls劇情嘅精髓

成集都好痴線
由其大陳比terry拜果到

幾期待
痴女莫仇
凌凌的愛情sense應該僅次3E第二低
這個配搭應該會有火花

話時話 伍佩儀好似好耐無寫
唔知出咗組定被炒咗...

有CLS 角色傍住容易啲有火花

莫仇演技都好似還好 希望大學女生會有突破

Terry咁樣搞一搞大陳係威仔心目中加曬分
超越Max
大房崛起之路

個框插落大陳個頭已經忍唔到笑

演技就睇埋聽日先
不過角色設定配搭真係幾令人期待

不如話安仔整返terry， 等佢聰明反而有善良

0仇 cp

好耐冇笑到標眼水

Max都越來越傻，終有一日可以cls擔當，唔好氣餒

丘海琦都無再寫
大家姐個筆名

不如等佢哋整下道德聯盟

凌凌個頹樣幾正,希望佢可以同李莫仇試多啲cls劇情
其實李莫仇無論咩造型都可以keep住個眼鏡喎,咁先夠突出同騎呢㗎嘛

Max算啦
唔係搭住Jenny而家佢個角色根本無嘢好寫
Jenny根本單拖carry起成個二房
不如真係考慮下開地雷線

佢冇咗好耐啦 編劇唔知仲記唔記得大家姐仲有呢個身份 而且屋企人唔知

9月9到依家
唔知有心定無意 佢最後嗰集寫大小姐話要打死啲甲由
唉 其實本身我好鍾意佢嘅作品,
認真同cls平衡得好好,
但如果佢真係有心咁寫嗰場嘅話我都支持唔落

提早體驗過世既感覺

肯定離開咗開心速遞

有心咁寫炒咗都無所謂...

見到大陳個陣坐直

而家仲寫緊嘅編劇應該有9個
陳可兒、徐樂思、區嘉慧、黃秀清、許世軒、何世傑、蕭國華這7個就主力

大家姐而家好似淨係專注寫劇本
好耐無聽過七把叉和丘海琦出書了
老何有無催大家姐

支持用劇本暗戰

負負完來真係可以得正

寫咗都要編審唔改先至出到街,大家好似忘記編審會改甚至寫過d稿...

依家加到四個編審，唔知又咩環境
真係好擔心日日播會玩爛套劇

專登focus埋去咁

四個編審？
唔係不嬲兩個？
無見到話加編審喎

威仔睇完vr發現除咗俾Terry佢兩個繼承之外,俾邊個都會令接龍同龍家所有嘢都冇好結局,點知俾晒佢兩個之後,現實又要睇住佢兩個不斷咁破壞晒所有嘢

各位手足

接龍點都死，但呢個結局唯一攬炒
佢地出去傾投資項目加埋KC錯字合約，搞到南磨北磨局勢緊張，橙不忍島向香港宣戰，繼而觸發核大戰，世界末日

好期待聽日嘅仇0
李莫仇真係有望可以救大學女線
同埋可以救返00 仲有巴絲話李莫仇可以救3E
有諗過仇0仲可以一齊上熊家
同安仔爭00 港女鬥痴女

麻煩編劇寫多啲仇0

想睇幕後／ng片, 好似上次00同美麗ff嘴嘴美麗post咗佢哋幕後片

PT保安夠曬終極萬能插

遲下入埋接龍做保安

大學女線真係好難搞
因為條線唔係無人
而係無嘢可以串起班女

大學男線果邊之所以咁勁係因為佢地成個squad
套劇一開始就安凌兄弟
講講下就加埋傻強和壯變電影學會四子(最好睇果期)
傻強走左之後仲有安凌壯三個搵錢隊
之後加埋孝國兩個就變成而家咁樣
其實男線來來去去都係四五個人做主軸但已經夠爆

女線果邊Bonnie, Venus, 莫仇已經3個
仲有Candy和Jessie這啲配角可以加
所以人數上其實無問題
女線最好睇果期應該係Bonnie搞TB Club果期
果期就係有這個club串起成班女所以先有嘢睇
之後個會解散左之後就無嘢講變左各自為政
好似而家咁，Bonnie同安仔拍拖，Venus同阿孝拍拖，莫仇就應該同朱凌拍拖
個個獨立發展，最多係canteen過場講兩句
無嘢串起班女加幾多角色都無用啦

啱 但如果想大寫李莫仇都唔係唔得嘅
因為Bonnie係00個Ex
講李莫仇係一角偷望安凌Bon三個應該幾cls

呢個痴女寫得好應該可以救返啲比較悶嘅3E同Bonnie
有啲私心李莫仇 FF咗好多佢嘅劇情
停如佢教壞3E Bonnie咁

餵奶喂到哽死
下 咩你食魚灰哽親㗎 對唔住啊
我通常食魚都有人幫我挑骨㗎

大學班女仔線係從未好睇過喎,特別係個會添

TB Club真係大學女線唯一嘅睇頭，當初連3E都可以連埋。一開頭講女性獨立其實都唔錯，成班女圍埋講啲男人有幾廢真係幾好笑（套劇啲男角又真係相對哋廢)。但後來為咗硬推安Bon而將TB Club變成單身女子同盟真係寫斷咗條線。等咗咁耐先出李莫仇咁cls嘅女角，希望編劇好好繼續寫落去！期待仇0線！

莫仇造型如果出現在TB Club其實幾俊俏

鰲拜係佢加入TBB第一套劇？

李莫愁個姥姥look其實唔差

當年打機果集得Bonnie有女俠造型，可唔可以整返場莫仇 vs Venus古裝決鬥

打機果集
大學線黃金時期

Btw 明明3E都有個古墓派傳人setting
整整下又無繼續寫落去

鄺短咁嬌小，古裝決鬥look唔會好睇la

3E小龍包

話時話
主線果陣莫仇真人會上來mon post
Say定Hi先

射鵰時期的黃蓉咁OK吖 (洪七公徒弟的女友？)
或者阿紫咁 (大奸臣的新抱？)

或者天山童姥......

Hi 李莫仇
仲有30分鐘就到仇0啦

搵唔到過兒

李莫仇可以 vs 凌凌鬼手喎

仇凌

今宵平安夜
蕭國華編劇

啱啱呢條女唔掂，出返陳詩欣啦

屌呢條港姐柒撚到爆

今年港姐比人屌到仆街

邱晴

朱珠貞呢個名之前好似冇提過？

晴晴上次出現仲叫Dorothy 今次又變左做蜘蛛精

00
咁樣我都ok

好撚似肅灑哥呀b

冠希

Medicine

edison變medicine

想睇00三父子一齊頹廢look

何寶生？

各式各樣既系

各式各樣嘅閪

痴女

係佢地幾個高定李莫仇矮

池子孝日撚日都放假
而且嗰個唔係傻強女朋友咩

阿壯同佐治咪又係單身狗
扮咩感動

叉燒大廈

叉燒大厦

叉燒請你都多舊

好味

將會瀨叉燒

放下銀兩，叉燒請你斬多兩舊

李莫愁幾似表哥...

diu 真係有叉燒

放下銀兩，叉燒請你都多舊

我都覺

莫仇原來咁正

好正

叉燒飯 Jojo

頂 依家已經好想笑

咁樣咪幾靚

李莫愁幾靚wo都

李莫愁都幾靚女...邊個來嫁

仲專登寫詞

做乜撚

呢個look唔錯

仆街
條女個樣都唔係太差

屌 改咗半首

首歌好肚餓

首歌做乜鳩

首歌高質

幾靚女

係未譚嘉儀唱？？

歌詞

李莫愁eatable

破壞之王何金銀外賣仔懦夫救星

好彩未出街

跳線

同接龍不平安夜冇得比

屎都冇得你食

屎都無得你食

多左啦

互相取暖

係咁易娶下佢啦

李莫愁讀咩科？

李莫愁個look好正

島大馮盈盈

島大FYY

精算

FYY

無睇上集，點解朱凌凌搞成咁

其實李莫仇幾靚

冇

有女咁死心..真係受

00著背心都幾正

屌撚死佢呀我

係時候出家

林冠希笠頭套

條女有啲人妻feel

雖然話莫仇演員mon po
但得罪講句，個jojo look太俗太普通
眼鏡娘好好多

池子孝好撚抵死

食齋有折

你兩個認真d得唔得啊

池子孝今集好好笑

三家姐呢

edison

咁三家姐呢

子孝

射到成面都係

阿孝顏射george

島大馮盈盈cls

射到一面都係

李莫仇都幾慘

grace係新角？

阿孝今晚做乜
HIGH大咗咁款

Elton John 同 金成安個Set動作

李莫仇名

莫仇咁就冇出現？

今集幾高質
抽勁多水
陳凱琳
叉燒多珍重
同埋加埋孝國入去都幾有大學feel

頭先喺後面畀冠希攬住

扮陳凱琳我覺得ok
反正陳凱琳未生之前都差唔多

期待李莫仇下一個造型
下次可以係黑魔后

今集大芬姐都幾搶鏡,反而李莫仇果邊啲劇情未夠cls

似咋下嘛？應該唔係同一個？

陳詩欣靚好多

島大馮盈盈有冇cap圖笑撚死

00正渣男
講啲野好hurt
加油阿莫仇 00交比你架啦

下一個Rebeca
加油

感激

今晚首歌改得幾好

估唔到莫仇common room之後就無再出
我覺得今集最搶鏡係孝國，尤其阿孝
孝國真係越來越正
完美融入左安凌壯個squad入面

有冇Ching有歌詞

放下銀兩 叉燒請你斬多嚿

芥辣甜醬 通通請你亦包走

人奶定奶粉先?

啊壯back hug
仲攬住

粉紅旗袍裝好靚女，咁敢愛敢恨 應該一個做趙敏，一個做無忌

佢啲frd來㗎 造型一樣

姥姥個古裝先最好睇

屌

似乎佢正正經經果啲造型冇上次咁好,雖然個look係ok,但係反而冇乜效果出到嚟,今集好似普通咗啲...

今集啲對白好正,
同埋首歌啲新詞係亮點
(有冇人知邊個唱? 聽落有少少似莫仇)
大學線男角嘅過癮對白同角色互動係賣點,
今集兩樣都好好

仲有孝仔搞到佐治成面都係

係咪得我覺得今日朱凌變返正常果個位太hea？
好似趕著收工求其話佢變返吳彥祖咁

大學線男子組堅好睇，火花好正
但明明final yr今年應該係最後機會寫佢地係大學入面嘅嘢
唔知點解反而大學線今年好少出場

我覺得今集幾靚

編劇

扮相係ok嘅,係劇情度好似去得唔夠盡又冇咗個尾咁...

如果佢之後帶番個眼鏡跟住班友仔後面去搵凌凌成集會完整啲啲...

應該係時間上唔夠
不過我都覺得好似開左個頭無左個尾
無想過common room之後就再無莫仇
朱凌變返正常個反cup位又hea
成集靠安仔孝國壯搭救

新年仲有一集凌仇
莫仇下次會唔會著唐裝色誘凌凌

紅色旗袍
覺得佢可以有多啲cls造型
甚至舞獅去冧00都得

望住枝毛筆變正常
好似之前天下老闆一樣賤果集咁
大小姐望住個海叮一聲諗到靈感

池子孝同佐治嘅合拍度直頭高得滯仲好鬼搶添,阿壯就更明顯地被比下去,似乎都係傻強响度果陣四個會平衡啲...

幾好 將佢地變歡喜冤家

點解要望住支毛筆 望住块鏡合理啲
望住個海叮一聲都ok 但望住毛筆唔知點解

今晚呢集的確可以拖做兩集咁寫

阿壯明顯差一截
安凌強壯四子果陣都係阿壯包底
而家無左傻強反而孝國彈起左
安凌和孝國這兩pair都好好睇

望住支毛筆真係越想越唔對路
無釐頭得太緊要
都唔係無時間的問題
係直頭唔掂唔知佢想點

挑戰一下編劇
垂淚磨碎洋蔥
煎蛋點揞傷痛

蕭國華啲劇本質素真係好反覆
好的可以寫到704和721咁好
但下海記、上個禮拜冬至果集和今日這集全部都係佢寫

睇嚟編劇都幾鐘意金宵,
之前有保安阿蕭同靚寶,
今集又有叉燒大廈

包底其實唔太緊要嘅,因為始終都會有一個係,只係爭得太多會變咗可有可無咁...

好似有啲編劇有份寫今宵？

得導演有, 編劇冇

阿壯原本拍傻強
唔係傻強走咗 3 pair

好記得狗仔靈堂嗰集係佢寫,
我心目中依集算係佢嘅顛峰之作
但多數淫根主線都係佢寫,
可能發揮空間唔多,
拉低咗啲平均分

雙大靈堂果集肯定又係全劇經典之一
不過發揮空間佢肯定唔算少
佢算係出劇本出得最密果幾個
而且題材都範範有
不過睇返佢寫果啲集數真係...好的好好，差的都可以好差下...

下海記同冬至真係垃圾到嘔！

可能係巧婦難為啩...

今日見番碟燒臘頭尾飯就諗返起傻強捧著碟飯果個樣,其實四個之中真係得佢一個carry到呢碟飯嘅畫面...

啱啱執左一執：
646決戰大媽舞、647拯救初戀cafe、652大四喜之決裂、653好姊妹反面了、659菲仁詭屋實錄、668珍妮的無間道、671龔燁不壞若水不愛、676金剛門之戰、685朱隊友、692大四喜之殺人事件簿、704龔家新新抱、710愛情教主、712騙王之王、721賢妻訓練營下、726下海記、735冬至和今日737

以637-737來計
大大話話一百集入面佢都有17集
而且佢好多題材都寫過
熊家、電影、大學、接龍、甚至好多對cp佢都寫過
但係質素真係好飄忽而且好極端
我會話692, 704, 712, 721都幾高質
但其他都係好一般甚至653 659 668 676 726 735這六集都係幾垃圾

傻強唔似拍阿壯
安凌強壯果陣除左安凌hehe啲之外四個都算平均
但而家安凌孝國壯五個入面
安凌和孝國這兩pair明顯化學作用太大
加上阿壯自己本身唔係出眾
所以好自然五個入面零零些些佢fade out左出來包曬底

659仁菲其實幾好睇啊 我覺得係最好睇嗰集仁菲來㗎啦
真正低質676 726 735啫
其他印象唔深
其實覺得唔使特別攞個編劇出來數嘅
每個編劇都有發揮失常嘅時候
今集我覺得除咗李莫愁冇咗個尾同個反cup位差咗少少其他都ok 但就頭20分鐘來講都算中上質素來嘅
做得唔好係要屌 但唔需要特別放大

之前仲有金宵頒獎典禮

莫仇唱嘅，IG講咗

起碼類似Bonnie變TB前背後仇視0安果種結尾小伏筆

又話鐘意瀨叉燒的女鬼，結果都冇瀨過，cls去左邊！？

拍返個MV
記得要瀨叉燒

阿壯唯一唔hehe，比起咩島大吳彥祖，佢先係每次都帶來唔同囡囡的真男人！

係咪有傳張明偉(王國)，因為撐黃營而畀cctbb雪藏?

最近佢都仲有拍同做宣傳wor

唔理真假叫左先
阿清唔准走
阿清唔准走
阿清唔准走

原來係佢唱,唱得都ok喎把聲

我意思係淫根主線嘅發揮空間比較少,
而佢又成日寫依條線,
拖低咗佢嘅平均質素,
佢寫嘅其他線其實都ok

交錯於叉燒炳時代和淫根時代的女鬼

我希望呢個message只係Y環大聯盟的宣傳

娛樂新聞台尋日仲出佢同venus訪問
仲話自己同美麗拍咗啲好激烈場面
尋晚成集都有佢
就算出得唔多呢排一定有開廠啦

阿壯係四個裏面唯一有啲搵快錢/生意頭腦果個,成班畢業之後應該預咗可以寫四條友夾份搞啲嘢保持住個隊形,但係冇咗傻強之後而家仲有冇咁嘅用途就唔知...

話時話，阿壯係最有潛質變成威仔的後生仔

但成日投資失敗同俾女飛wor

成套劇最有潛質做到有錢佬果個係philip仔

其實有期待過佢地grad之後夾份創業
或者一齊擴張補習社

成為有錢佬同成為威仔係唔完全相同
先加一集philip仔遺傳冧女功力再講

以前咪有送髮夾比晴晴囉
不過阿輝話overrun無播出街咋嘛

補充：我意思係先表現philip仔好女色，但佢作為送水輝個仔冇可能咸濕但唔識冧女

老實講搞第二啲嘢都唔好搞補習社條線啦,補習社都冇乜嘢好講直頭行緊速熊同一條路喎,乜都押晒落去咪盞趕客...

如果計威仔果種好色應該係傻強近磅啲...

咁可以創啲咩業？
我覺得如果講佢地分開打工會無嘢好寫和無嘢好睇...

點鬼知創啲咩業,就算諗到都唔會响呢度講啦,明知有人mon post...

啱啱出場嗰陣咪氹老闆娘送玩具俾佢囉
所以輝輝唔想佢個仔變到好似佢咁先從良咋嘛

仲有送髮夾比晴晴

係時候配合下新劇黃金有罪

速熊就話共鳴少啲啫,
補習社點會冇嘢講,
佢哋grad咗之後好可能要靠補習社講年青人嘅話題,
到時如果有一兩個學生角色發大少少嚟寫都唔錯,
例如上次鬧3e嗰個串串貢細路

安仔可否不要老

有冇人可以解釋下咩意思？

尋晚00講咗好多句英文
乜唔係話安仔先係外國返嚟嘅咩？

三家姐應該係指呢個

英文溝通之前啊孝都係咁 因為慣咗掛
尋日安0溝通都係hey bro開頭

如果係咁,咁而家補習社應該間唔中個零二個禮拜起碼有一兩集玩下,唔通班友未畢業就冇年青人嘅話題...

如果威仔ok，輝輝會唔會接受同philip一齊改姓龍？

sor我唔係好明你意思

以前有ocamp hall intern soc之類嘅話題,
貼時事就有誇誇群,
到佢哋畢業就比較難講起,
補習社可以講佢哋請咗啲仲讀緊大學嘅老師,
又或者講班學生

唔寫唔代表冇得寫

如果龍家其他人都冇仔嘅話其實都諗得過...

現實上年青人嘅時事話題又點會少,多到寫唔晒就有,照你個講法補習社應該keep住有題材一個月起碼玩番一兩集,咁而家編劇咪好忍得手...
而家唔寫冇話唔得,可能留番嚟做秘密武器...

同埋討論下唔使sor喎,講得唔清楚咪再講過囉

大學學生妹見靚仔拉低個博件衫show博頭

頂你個肺乜那野單拼飯

Jenny生個女 成日恨抱孫恨生仔
終於恨到點知都係生個女

咁都知係佢幾隻野

呢d兄弟

依家寫唔寫係一件事,
但grad咗又接埋補習社條線嘅話,
到時就想寫都比較難,
始終補習社係計大學後最易切入依啲話題

秀清你有冇咩idea呀?
我記得你寫大學線都幾拿手㗎

反而諗緊如果佢哋唔創業一齊入地雷/大陳或者曹總間公司做野 但真係少咗好多野講

不了
本身公司線已經係大戶，佔左一半以上集數
如果連大學班人都變埋公司線就真係太失衡

大學淫亂p真好

我突然覺得自己好老

冇必要全世界入哂接龍既

Venus分分鐘背住子孝起另一個Hall淫亂

如果唱片機冇壞到00會唔會真係嘴落去呢？

大學想開多個新canteen或者cafe，佢地投返來做，解決

所以我冇話要全部入接龍啊
所以先suggest大陳/地雷/曹總
但講真係咪真係個個出來就一定要翻工
最好做法其實係寫佢哋讀postgrad
安仔defer 00轉咗系應該都要

安仔想做水吧願望成真
00繼續做freelance攝影助手
但啊壯真係最有機會出去作業先

睇個勢會
不過應該唔想咁快達成cp所以拖下先
都啱嘅
凌仇連埋昨日都係得3集
唔使趕時間拼埋佢地

大陳和地雷咪即係接龍公司線
換個名和setting咁解
曹總就可以連落電影線都可以考慮
不過我會prefer創業條橋多過入曹總公司

原來得3集 硬係覺得過咗好耐
ocamp到依家 一個sem就一齊到
佢哋應該仲有大把cls野未寫
唔使趕快住

Ocamp下集，十三傳說，同埋昨晚

個速度差唔多係 寫完一集 睇反應 ok就寫第二集但其實來緊好多節日都關大學線事

我覺得今年大學線好似寫得好少咁

睇個勢下次Title又係另一套劇

多功能莫仇

尋日個陳凱琳前後夾埋出場都冇30秒
之前個訪問仲長過佢尋日出場時間

咁又冇咁快寫到分開哂既
頭一年都可以寫做唔同野但每月約到見面

但約見面其實好悶 好快講得曬 因為其實冇咩野講
要特登寫啲野令佢哋有交集先得
所以最好方法都喺寫佢哋繼續讀u

00終於肯轉返去讀法律
廢青安畢唔到業

Mean but true

最好笑嗰句介紹
啱啱同姓鄭嗰個師兄分咗手嘅Grace
編劇係咪J開陳凱琳啊

仔都生撚埋，國華兄睇開D啦

但繼續讀個角色好似冇成長過咁

之後又唔係冇人响大學線,為咗心如補習社應該唔會執啦,佢仲可以去得邊,其實要寫又點會難,你好似冇諗過點解而家唔寫喎,真係以為特登留住遲啲寫...
不過算啦,大台呢啲冇乜好討論

可能同屋企人去旅行都係呃佢...

點解會覺得我以為編劇特登留住遲啲寫
編劇寫唔寫有佢哋嘅考量,
我又唔清楚有咩限制,
喺度俾吓意見 編劇有興趣有能力咪寫囉

唔得，本直男癌真係好想大龍生鷲哥/詹培忠上身，用裝滿錢的名牌手袋掟9 Venus同埋教精阿孝，加埋池富知道後的反應，呢條感情線先夠深刻

不如真鷲哥客串啦
但Venus又唔係做援交好難串到wor

通常係請佢幫公司做宣傳，食餐飯先，一步一步利誘
大龍生係阿孝老細，咁先有戲

繼續直男癌發作
既然3E識跳舞，Bonnie都試過戰鬥格
不如大學線女生（當然包括莫仇）好似FYY賓穎到此一遊咁跳返隻舞

都講到明final yr
繼續讀就無謂啦
成班大學生開始一段新經歷咪仲好

之前唔係in過咩,唔乘機問下呢啲嘢咁嘥

哇你咁都記得
嗰次係唔太關事嘅team,
就好似你想知廚師點炒碟飯都唔會問間餐廳做admin嗰個啦

可能記錯啩,以為你想做編劇添

有得in編劇嘅咩？
唔係要由低做起慢慢先升到做編劇？

以前tvb好似有編劇訓練班

駛唔駛show連登/鄉土/fb品格審查架

遲啲照計有可能喎...

有啲咁嘅事？
以為得藝員訓練班
不過而家藝員訓練班好似都唔對外接受報名

唔知喎,咁由低做起果個位叫咩？

電視你每日都接觸，但有沒有想過，自己成為電視製作人的一份子，親身參與電視節目製作？機會來了，TVB現舉行《電視製作專業訓練班》，培訓電視製作專業人才，為你達成「電視製作夢」！

訓練班共分為六種不同類型的課程，分別為「見習編劇／撰稿班」、「助理編導班」、「美術設計班」、「電視技術製作班」、「電視節目資料數碼化管理班」和「佈景營造技術班」，滿足不同人士的需要，從而發揮專長。

學員上課及實習期間，均獲支薪。完成訓練及表現良好者，更可獲聘為TVB職員，延續電視夢。報名日期由即日至六月二十日，課程由七月開始。有志者趕快行動，立即起錨吧！只要 下載報名表格 填妥有關或個人履歷，寄「將軍澳工業邨駿才街７７號電視廣播有限公司人事經理」收，或電郵至recruit_personnel@tvb.com.hk。

2011年

啱啱上網睇話以前(真係好耐以前)幾個月一期 每期請五個,
韋家輝都係訓練班出身

有興趣可以睇埋依條link:

近幾年嘅

後生仔似乎要扮晒嘢,忍住啲想像力寫埋啲師奶都睇得明嘅嘢先入到去做...

呢隻假啤算精靈

熊之金幣
呂志清編劇？

朱古力金幣係龔水定情信物喎

幾歲呀仲收朱古力金幣

好活躍嘅啤啤

呢隻啤啤好可愛

滕

一路食一路痾

3e 聖誕節去改卷咁 dry 真係朋友都唔多個

俾群姐笑

事後丸

鳩估下搵唔搵得返

哇bonnie果到竟然連戲，要like

我琴晚仲諗幾時先會冇事

會唔會最後買返5個金幣，點知原來每個金幣上面都有佢地個名

群姐去買事後消化丸食
一時衝動做錯事
龔水唔使買啦
真係衝動咗直接順其自然生出來咪得囉

上完apartment去買

原來上次影到去金舖拍戲就係今集
即係陣間會去金舖/回帶啦

會唔會係啤啤收埋

冇金幣

錯哂

3e呢期成日著裙

瀨嘢喇...

3e好撚正

熊凌凌呢？

唔知最後啲襪點呢

反cup 可能全部都係根叔啲戲

淫根係咪扮晒嘢反cup,果時安仔應該未出世喎...

根叔仲好掛住老婆 睇嚟唔會接受陳師奶

搞緊淫亂p嘅手尾

Tree根

Made in China

made in china

mario

made in China

度叔根

蓮逢安

根叔死鬼老婆都借嚟過橋

又係垃圾根

最尾個bgm好似mario攞金幣咁
bgm好好聽
最後幾個擺聖誕襪好似要佢阿爸入土為安咁

根叔D戲真係好過佢地好多

成集都九唔搭八咁

定阿水自帶

其實今日比想像中好睇
幾好笑得來又stick to tree根人設
不過問題是係垃圾房tree根唔知佢地會因為內疚送曬啲金幣比佢，咁點解要講個咁的大話呢？

好似係真狗仔來
但已經係第二隻
呢隻啤啤我ok

同埋以為群姐當佢地水魚係因為果啲係假金
最後都無講熊家班人被群姐呃左啲咩

唔係 我指真啤係安仔果隻
其他替工狗=假啤
我緊係知隻狗係真啦

係Mario ar

佣金喎...

到底點解tree根要講個咁的大話？
喺垃圾房佢根本唔知熊家班人會因為內疚而偷偷地曬果5個金幣比佢

知道會有補償就真嘅,不過都埋尾咪求其就算,熊家線係咁上下...

講左先實有著數，一定食住上搵D野老屈

可能佢講大話係想屋企人彌補返啲更貴嘅禮物俾佢出$500有咁鬼貴嘅幣

無拖拍，朋友又得Candy一個，真係一係改卷一係做paper

Tree根設定明明係仲好愛老婆
點貪錢法都無理由攞死左的老婆來講咁大個大話
何況佢咁講都唔一定攞到佢地五個著數

3E人設本來就係咁, 無社交可言, 之前仲話去選美就係想擴闊圈子, 但依家又還原基本步

而且如果啲襪真係cheap嘢
咁點解tree根要咁心急去垃圾房搵返啲襪？
最多咪唔見左入面果五舊水

選美真係唔知發生咩事
你話選完贏左入電影線都話
而家真係唔知寫嚟做乜

唔係啩,睇呢套嘢都要導讀

講故唔好駁故
唔使諗得咁複雜，就係根叔做場戲氹班細路補償佢，就係咁簡單

咁多隻假啤啤嚟講今隻算係最靚仔,
初頭有隻真係好似陳師奶

掛住真啤

唔奇，佢贏池富1蚊雞都睇到好大

五舊水對度縮根嚟講好多㗎喇

都啱嘅
純粹覺得劇組這個位好似bug左姐

睇無線既你地 祝你地長命百歲 百病纏身 兒孫滿堂 不過全部不得好死 老豆老母生生世世不得安寧

睇無線者 祝你長命百歲 百病纏身 全家死清光 仔女死先冇送終 老豆老母不得好死

好心樓上copy多幾個終結埋個po

開心速遞(331)